香港真係太多無用男人, 同毒男

為左個女仔, 甘心做傻仔, 做盡off事. 做隻狗. 比女人鬧, 唔敢出聲; 比女人載帽, 喊住求佢;

女人叫你拎手袋, 又真係去拎, 女人叫你比錢, 又真係出錢.

明明係女仔做錯, 但毒男又可以比人拋到,

講真, 見到呢D男仔, 邊有女仔會中意, 好無安全感. 連個女人都蝦到你.

你仲點保護父母妻兒, 所以呢種男人多數做兵, 而我地女人都唔會可憐佢.

唔會同情佢, 因為佢無用, 你見到D無用嘅人. 會睇唔起佢,

相反, 見到比自己叻, 比自己強, 都好祟拜佢, 其實就算幾女強人都好.

都係中意比自己強嘅男人, 溫柔唔係要你做個比女人蝦嘅傻仔.

係識得體恤對方感受, 識得照顧, 安慰人.

有錢靚仔先溝到女, 係D溝唔到女嘅毒男想法, 去到現實感情世界.

就算首富, 王子都會戴綠帽, 呢D先叫事實. 每個人人都有邪惡的一面.

我希望你地可以做個男人, 唔係要你好惡, 或者好肌肉型, 好粗獷.

而係比到女仔安全感, 安全感係種感覺, 女人係無理性可言. 高大係比人感覺安全. 但你性格懦弱, 都係溝唔到女.

我知高登好多毒男, 想講番個事實, 比你班無用嘅毒男知道感情世界係好腥風血雨.

哦

最緊要上到車

咁多要求咪搵個個囉，你以為你口中既無用男人得你一條女咩 on9

樓主走先 我頂唔住

咪又係香港男人同你埋單

認同 宜家香港既男人一d男人應有既特質都無

女人揀男朋友/老公 唔係要聽教聽話 而係要照顧到佢

高大靚仔有錢未必可以俾到安全感，但無嘅話就肯定無安全感

有錢咪有安全感囉， 香港男人連衣食住行都都困難，怪就怪高地價政策啦

咩事都就佢係因為我愛佢
反而佢就當左我係易恰

男人才是男人最好的依靠